\section{Volume 6}

\subsection{^{だい}{第}４３^{わ}{話}\ ひとりおどり}

\page[2]
\Alpha ^{わたし}{私}のカメラ

\Alpha いつも、^{わたし}{私}を^{そと}{外}に^{つ}{連}れ^{だ}{出}す

\page
\Alpha でも、^{きょう}{今日}みたいにいかにも、なにか^{と}{撮}りそうに^{で}{出}てる^{ひ}{日}は、
たぶん、バッグからも^{だ}{出}さない

\page
\Alpha ^{ある}{歩}く^{みち}{道}を^{えら}{選}ぶようになった
\ ^{わたし}{私}はどんな^{とこ}{所}を^{とお}{通}るのが^{す}{好}きなのか

\Alpha そうやってのろのろと^{ある}{歩}いてる
\ ここは^{くうき}{空気}と^{じめん}{地面}の^{さかいめ}{境目}

\page
\Alpha こういう^{とき}{時}、^{わたし}{私}は^{くうき}{空気}^{じゅう}{中}に
つきだした^{じめん}{地面}の^{で}{出}っぱりになる

\page
\Alpha ^{で}{出}っぱりな^{わたし}{私}はまわりを^{み}{見}ながら^{ある}{歩}いてて

\Alpha ^{くち}{口}からは^{で}{出}まかせの^{うた}{歌}

\Alpha くりかえす^{ほはば}{歩幅}のリズム

\Alpha ^{ふ}{振}りが^{おお}{大}きくなっていく

\page[8]
\Alpha やっぱりカメラは^{で}{出}なかったな

\Alpha ^{へん}{変}な^{うた}{歌}とおどりは^{うち}{家}まで^{あと}{後}ひいた


\subsection{第４４話\ ^{ほし}{星}の^{め}{目}\ ^{ひと}{人}の^{め}{目}}

\page[11]
\Alpha うちもお^{きゃく}{客}さん^{こ}{来}ないけど……

\Ojisan うちもまけてねえな

\Alpha おじさん、ガソリンってさあ

\Ojisan くさるよ

\page[15]
\Person どう？
\ ^{した}{下}は

\page
\ASevenMOne ええ
\ あいかわらずっていうより

\ASevenMOne ^{わる}{悪}くなってくみたいです

\ASevenMOne ここから^{み}{見}る^{かぎ}{限}り

\Person うーーん

\page
\ASevenMOne いきなりなくなる^{まち}{町}ですとか……ちらほらと

\ASevenMOne でも

\ASevenMOne なんていうか
\ こう

\ASevenMOne ^{まえ}{前}みたいなやな^{かん}{感}じがしないっていうか

\Person なんとなくわかるよ

\page
\Person まあ、でも、^{わたし}{私}らにゃー

\Person なんでなのかたしかめようもないやね

\ASevenMOne ええ

\ASevenMOne あっちでなにがあっても^{とお}{遠}くから^{み}{見}てるだけ

\Person ここからぜいたくな^{い}{言}えないけどね

\page[20]
\ASevenMOne ^{わたし}{私}たち
\ なかまはずれなのかなー

\Person さあ
\ どうかねえ

\page
\Person さと
\ アルファー^{しつちょう}{室長}

\Person ^{しんちゃ}{新茶}があるんだけど、^{あじ}{味}^{み}{見}してみない？

\ASevenMOne あ、はい、^{わたし}{私}も^{い}{行}きます

\page[23]
\Alpha あ！
\ ^{ね}{寝}に^{よ}{寄}ったんじゃないんだ

\Ojisan う？

\Ojisan あ〜〜
\ わりいな
\ こっちのペースにつきあわしちゃってよ

\Alpha いやーー
\ ペースは^{に}{似}たようなもんなんですけどね

\Alpha っん〜〜

\page
\Alpha こりゃー
\ ガソリンもくさっちゃうねー

\Ojisan あーー
\ くさるくさる


\subsection{第４５話\ みんなの^{ふね}{船}}

\page[26]
\Takahiro で
\ ^{か}{買}うのってこいだけだったっけか

\Makki うん
\ おつりはくれるってさ！

\page
\Takahiro そっか

\Takahiro で〜〜
\ マッキよう

\Makki ん？

\Takahiro ^{あした}{明日}あたりアルファんとこ^{い}{行}かねえか

\Takahiro サラッとよ

\Makki えっ

\Makki あ〜〜
\ あした〜〜？

\page
\Takahiro ま〜〜
\ ^{あした}{明日}じゃなくても
\ ^{ちか}{近}えうちによ

\Makki あ！
\ べつに^{い}{行}きたくないわけじゃないよ！

\Takahiro おう
\ わかってんよー

\Takahiro あそこは^{とお}{遠}いしなー

\page
\Takahiro でも、まー
\ なにしろ^{いっかい}{一回}^{あ}{会}わしてみてーわけよー

\Makki はあ
\ そーすかー

\page
\Alpha ありゃ！
\ やっぱタカヒロ！！

\Takahiro えっ？

\Takahiro あ
\ アルファ！！

\page
\Takahiro アルファも^{か}{買}いもの？

\Alpha うん

\Alpha めずらしいね、^{みなみまち}{南町}で^{あ}{会}うのなんか

\Alpha で
\ ひょっとしてマッキちゃん？！

\Takahiro そう！

\Takahiro マッキ、ほら！
\ アルファだよ！

\page
\Makki よっ！！

\Alpha よ

\page
\Alpha タカヒロからいつも^{き}{聞}いてるよ
\ はじめまして

\Makki は
\ はじめ〜〜

\Takahiro なにキンチョーしてんだよ！

\Alpha ね
\ ふたりとも^{いま}{今}ヒマ？

\Makki えと
\ これからタカヒロと

\Takahiro うん
\ ヒマ！！

\Alpha そっか
\ じゃ、かるーくなんか^{た}{食}べてこっか

\Takahiro うん

\page
\Sign ところてん

\Alpha ^{ふたり}{二人}はみつまめでもなんでもよかったのに

\Takahiro ところてん^{す}{好}きだよ

\Takahiro でも、なんか、ひさしぶりだね、アルファと^{あ}{会}うの

\Alpha そうね

\Takahiro このごろそっち^{い}{行}ってなかったしなーー

\Takahiro あはは

\Makki ^{こえ}{声}がちがうぞ、てめー

\page
\Alpha マッキちゃんてさあ、けっこうおとなしいんだね

\Makki え？
\ そ
\ そんなことないよ

\Takahiro うん、いつもはすごくうるさいんだけどね
\ あがってんだよ

\Makki ことばづかいちがうぞ、てめー

\Takahiro ちょっとトイレ
\ ^{ふたり}{二人}で^{はな}{話}しててな

\Makki えっ

\Makki ばかやろ

\page
\Makki ア……

\Makki アルファさってさあ

\Alpha うん

\Makki ^{としした}{年下}の^{おとこ}{男}の^{こ}{子}が^{す}{好}きなの？

\Alpha はあ？

\page
\Makki タカヒロが^{す}{好}きなの？

\Makki タカヒロはアルファさんが^{だい}{大}^{す}{好}きなんだよ

\Alpha マッキちゃんはタカヒロが^{す}{好}きなんだね

\Makki ま
\ まあね

\Alpha ^{わたし}{私}もタカヒロ^{す}{好}きだよ

\page
\Alpha うーーん
\ でも、タカヒロのことじゃ、^{わたし}{私}マッキちゃんがうらやましいよ

\Alpha マッキちゃんとタカヒロは^{おな}{同}じ^{じだい}{時代}に^{の}{乗}ってるんだもん

\Alpha ^{わたし}{私}も、^{いま}{今}はみんなといっしょにいるけど

\Alpha これからも^{おな}{同}じ^{じだい}{時代}の^{ひと}{人}って^{い}{言}えるのか、わかんないし

\Alpha マッキちゃんはタカヒロと^{じかん}{時間}も^{からだ}{体}もいっしょの^{ふね}{船}に^{の}{乗}ってる

\Alpha ^{わたし}{私}は、みんなの^{ふね}{船}を^{きし}{岸}で^{み}{見}てるだけかもしれない

\page
\Alpha マッキちゃんとタカヒロは、ずっといっしょなんだよね

\Alpha それがうらやましいよ

\Makki なんか、よくわかんないけど

\Makki まあ
\ いいや

\Alpha そっか

\Makki こんど、お^{みせ}{店}に^{い}{行}くよ

\Makki タカヒロぬきでも

\Alpha ^{き}{来}て^{き}{来}て

\page
\Takahiro いや〜〜

\Takahiro あれ？

\Alpha ……でね〜

\Makki か〜

\Takahiro なんか、^{かん}{感}じがちがう……

\Alpha あ！

\Takahiro え？
\ なに？
\ どしたの？


\subsection{第４６話\ レコード}

\page[44]
\Kokone ^{ちょうない}{町内}めぐり

\Kokone ^{としょ}{図書}^{かん}{館}があれば、とりあえず^{よ}{寄}ってみて

\Kokone たいていボロットの^{ほん}{本}をさがします

\Kokone アルファ^{かた}{型}ロボットのデータ^{しゅう}{集}みたいな^{ほん}{本}はわりとどこにでもあるけど

\Kokone 「アルファシリーズにまつわる^{はなし}{話}」なんていう^{ほん}{本}は、
なかなか^{み}{見}つからなくて……

\page
\Kokone だから、そういったことは

\Sign アルファ^{かた}{型}^{き}{機}^{の }{之}^{いしぶみ}{碑}

\Kokone いまだによくわかりません

\Kokone それでも、まだ「Ａー７」についてはいい^{かた}{方}です

\Kokone Ａー６^{いぜん}{以前}の^{こと}{事}になると、もうなにもありません

\page
\Sign ^{せたがや}{世田谷}\ ^{ちょうりつ}{町立}
\ ^{きぬた}{砧}^{じどう}{児童}^{かん}{館}

\Kokone あーー
\ ^{じどう}{児童}^{かん}{館}
\ いいよねー
\ ちょっとわびしくて

\Kokone こんにちは！

\Sign ^{にゅうかん}{入館}のきまり

\page
\Kokone わびしい

\Kokone はいります\ よー

\Kokone そーー
\ このボロボロの^{えほん}{絵本}とかね

\Sign よみおわった
\ ^{ほん}{本}は
\ もとにもどし
\ ましょう

\page
\Kokone だれもいないのかな

\page
\Sign ^{きぞう}{寄贈}^{としょ}{図書}…

\Kokone あ

\Sign アルファタイプ^{ぎ}{議}
\ Ａー７^{かいはつ}{開発}

\Kokone こんなとこにもおなじみの^{ほん}{本}

\page
\Sign Ａー２
\ （Ｍ１ーＭ４）


\subsection{第４７話\ レコード・Ⅱ}

\page[53]
\Kokone 「Ａー２」と^{か}{書}かれた^{ふる}{古}いボール^{かみ}{紙}のレコードジャケット

\Sign Ａー２
\ （Ｍ１ーＭ４）

\Kokone ^{なか}{中}には^{おおむかし}{大昔}の^{はり}{針}^{しき}{式}レコードが２^{まい}{枚}はいってました

\page
\Kokone ジャケットには^{しゅうろく }{収録}^{ないよう}{内容}の^{せつめい}{説明}もなく

\Kokone ^{み}{見}た^{め}{目}は^{う}{売}る^{け}{気}のない
\ ^{じしゅせいさく}{自主制作}^{はん}{版}という^{かん}{感}じです

\Kokone レコードにはスタンプで^{うらおもて}{裏表}にＭー１からＭー４までふってあって……

\Kokone これは、やっぱり、どうしても^{じぶん}{自分}^{かって}{勝手}な^{そうぞう}{想像}がひろがってしまう

\page
\Kokone ただの^{ぐうぜん}{偶然}だとも^{おも}{思}うけど、でも……

\Kokone そだ、プレイヤー、プレイヤーは……

\page
\Kokone あっ

\Person あっ

\Kokone かっ
\ ^{かんり}{管理}^{にん}{人}さんですか？

\Person えっ？
\ あ
\ いや
\ まあね

\Kokone あっ
\ あの
\ これ^{き}{聴}き……
\ ^{か}{借}りたいんですけど！

\Person えっ

\Person あー
\ ごめん
\ ここのやつ^{も}{持}ち^{だ}{出}し^{きんし}{禁止}なんだよ

\page
\Person ま〜〜
\ といって、^{いま}{今}、プレイヤーもないんだけどね、ここ
\ ^{わる}{悪}いけど

\Kokone あーー
\ そうですか

\Person あんたー
\ プレイヤーもってんの？

\Kokone いえ……
\ ただ、これ^{き}{気}になっちゃって

\page
\Person そーかー

\Person んーー
\ ^{むかし}{昔}、^{いっかい}{１回}だけきいてみたことあったけどね、それ

\Kokone どっ
\ どんなでした？！

\Person え？！
\ いや……なんか、まぬけな^{おんがく}{音楽}だったよ

\Person ^{とちゅう}{途中}でねちゃったし

\Kokone はあ

\Kokone そうですか

\Kokone ^{おんがく}{音楽}……

\page
\Person まあ、アンプやら、^{はり}{針}やらで、^{おと}{音}も^{か}{変}わるだろうけどね

\Person ^{いま}{今}じゃ、どうしようもないなあ

\Kokone いつかプレイヤーさがしてきますから
\ ずっと^{お}{置}いといてくださいね！

\Person はいよー

\Person こだわるコだなー
\ マニアだな

\page
\Kokone やっぱり
\ なんとなく

\Kokone あのレコードのＡー２と^{わたし}{私}のＡー７には^{かんけい}{関係}があるような^{き}{気}がする

\page
\Kokone ひょっとしたら

\Kokone 「Ａなんとか」っていうのはボロットだけの^{なまえ}{名前}じゃないのかもしれない

\Kokone たとえば、^{おんがく}{音楽}なんかも……

\page
\Kokone ただの^{くうそう}{空想}の^{はなし}{話}になっちゃうけど

\Kokone でも、もしかしたら

\Kokone ^{わたし}{私}の^{ち}{血}の^{なか}{中}には^{おと}{音}が^{なが}{流}れてる

\page[64]
\Kokone わからないこと

\Kokone わかる^{とき}{時}まではこの^{こた}{答}えにしておきます


\subsection{第４８話\ レコード・Ⅲ}

\page[68]
\Person じゃあ、^{こんかい}{今回}は、こいつでやろうか

\Person おめえも^{ものず}{物好}きっつうか、ヒマっつうか

\Person ^{でんとう}{電灯}^{み}{見}て、^{さけ}{酒}のめるかふつう

\Person あんたもなー

\page[70]
\Person でも
\ ^{みょう}{妙}だよなー

\Person こんなクズ^{み}{見}て、なんでこういう^{きぶん}{気分}になってくんのか

\Person オレよう

\Person ^{ひと}{人}って、なんか^{ね}{根}っこの^{ほう}{方}が、
^{ひかり}{光}とか^{おと}{音}とかで^{うご}{動}いてんじゃねえかって^{おも}{思}ってんだけど

\Person そういった^{かんけい}{関係}かもなー
\ これも

\page
\Person そりゃどうだかなー

\Person ばはは

\Person まー
\ もう^{いっぱい}{一杯}

\Person んー


\subsection{第４９話\ あついすな}

\page[78]
\Alpha はい！
\ ここが“^{すなはま}{砂浜}“！

\Takahiro は〜〜

\Takahiro ほんとに^{すな}{砂}だけの^{かいがん}{海岸}だ

\Alpha いいでしょーー

\page
\Alpha でも、ほら^{み}{見}て

\Alpha あの^{ぼう}{棒}のとこから、あっちは^{そこ}{底}なしになってるからー

\Alpha あの^{す}{洲}よか、こっちっ^{かわちゅうしん}{側中心}に^{せ}{攻}めるってことでねー

\Takahiro わかった

\Makki そこなし…

\page
\Makki でわ〜

\page
\Alpha ^{ふたり}{二人}ともー
\ ^{みずぎ}{水着}は？

\Takahiro え？

\Takahiro もってないよーー！
\ あんまし^{およ}{泳}がないもん

\Takahiro あっぢ〜〜
\ あぢゃぢゃぢゃ

\Alpha あ
\ そうだよね

\page
\Makki ぬるいねえ

\Takahiro アーールファー

\Alpha まっててー
\ すぐ^{い}{行}くー！

\page[84]
\Takahiro つめてー！！

\Alpha ^{しお}{潮}、^{あ}{上}げてきたね

\Alpha そろそろあがろうかー

\page
\Takahiro あっという^{あいだ}{間}だ

\Alpha うん

\Makki ここ
\ もっと^{ちか}{近}ければいいのにね

\Takahiro あっぱ

\Takahiro ^{みずぎ}{水着}ほしいよなー

\Alpha よし！
\ ^{つぎ}{次}は^{ぜんいん}{全員}^{みずぎ}{水着}だ！

\Alpha ぶん

\page
\Takahiro あーー
\ すげえやけたー

\Makki きょうはおフロだめだー

\Takahiro アルファもやけたねえ

\Alpha えへへ

\Alpha ^{わたし}{私}のは、^{よる}{夜}にはもどっちゃうけどね


\subsection{第５０話\ ^{みず}{水}の^{とけい}{時計}}

\page[90]
\Takahiro ^{みなみまち}{南町}で、おばさんに^{みずぎ}{水着}^{か}{買}ってもらった
\ マッキといっしょに

\Takahiro マッキは^{かえ}{帰}ってからすぐ、^{みずぎ}{水着}になって

\Takahiro ^{ひとり}{一人}で^{うみ}{海}に^{い}{行}ったんだって

\page
\Takahiro でも、^{ゆうがた}{夕方}ちかくのカナカナが^{な}{鳴}くような、^{いりえ}{入江}ってのは

\Takahiro けっこうおっかないでしょ

\Takahiro ^{じゅっぷん}{１０分}もしないで^{かえ}{帰}ったんだけど

\Takahiro ^{すこ}{少}し^{あ}{開}けた^{かわ}{川}のある^{ところ}{所}

\Takahiro ^{はし}{橋}をわたるとき

\page
\Takahiro いきなり、ま^{よこ}{横}に^{た}{立}ってたんだって

\Takahiro マッキは、みさごに^{あ}{会}うの^{にかいめ}{２回目}だったけど

\page
\Takahiro ぜんぜんうごけなかったって

\Person マッキちゃんじゃんかよ

\Makki びくっ！！

\page
\Alpha ふ〜〜ん

\Alpha ^{さいきん}{最近}マッキちゃんミサゴづいてるね

\Takahiro うん
\ そう

\page
\Alpha それで
\ ^{いま}{今}、どうしてる？
\ ^{かのじょ}{彼女}

\Takahiro マッキ？
\ ^{か}{変}わんないよ
\ ぜんぜん、^{き}{気}にしてないみたいだ
\ うるさいし

\Alpha そっか！

\Alpha なにかとがんじょうだよねー
\ あの^{こ}{子}

\Takahiro みさごは……

\page
\Takahiro みさごには……
\ マッキが「^{あ}{会}いたい^{こども}{子供}」になったのかなー
\ おれじゃなくて

\Alpha そうかもしれないね

\Takahiro ぴくっ

\page
\Alpha マッキちゃんに^{あ}{会}ってから

\Alpha ミサゴにはタカヒロが、もう^{こども}{子供}に^{み}{見}えなくなったのかもしれない……
\ ね

\page
\Alpha タカヒロ
\ ^{すこ}{少}し^{おお}{大}きくなったもんね

\page
\Takahiro ん〜〜
\ そうかな

\Takahiro でも、やっぱ
\ このまんまじゃきついよなー

\Takahiro ^{かんが}{考}えてみれば
\ ^{いっかい}{１回}も、ちゃんと^{あ}{会}ってないんだ
\ みさごに

\page
\Alpha でも
\ あんがい
\ みんなそうなのかもしれないよ

\Takahiro アヤセとかも

\Alpha うん

\Alpha ……で
\ きっと、マッキちゃんも……

\page
\Takahiro あと^{いっかい}{１回}だけでいいんだけどなあ

\Takahiro 「よう」とか^{い}{言}えるだけでもいいんだ

\Takahiro もう^{あ}{会}えないって

\Takahiro まだ、^{き}{決}まったわけじゃない

\page[104]
\Alpha ^{じかん}{時間}の^{なが}{流}れはみんなに^{ひとつ}{１個}ずつあって

\Alpha とまらない


\subsection{第５１話\ やまのあな}

\page[107]
\Alpha あづい〜〜〜
\ ^{かぜ}{風}もない〜〜

\Alpha ^{せかい}{世界}^{じゅう}{中}こんななのかな〜〜

\page
\Ayase さみ〜〜

\Ayase にいがたからぐんまの^{くに}{国}への^{どうちゅう}{道中}

\Ayase メインイベントの^{やまご}{山越}えだったわけだが

\Ayase ^{ゆざわ}{湯沢}のあたりでオヤジにだまされた

\Ayase くそー

\page
\Person 「^{はなし}{話}のタネに^{いちど}{一度}^{ある}{歩}いときな^{だい}{大}トンネル」
\ 「^{みくに}{三国}^{とうげ}{峠}の^{ほう}{方}はふつーに^{ご}{越}えたい
  ^{ひと}{人}だけが^{い}{行}く^{みち}{道}だよ！」

\Ayase 「あー、やっぱ、そうすか〜〜
  \ そりゃ^{ある}{歩}いとかねえと……」

\Person 「このライトを^{つか}{使}いなさい！」
\ 「^{やす}{安}くしとくから！」

\page
\Ayase だれも^{とお}{通}りゃしねえじゃねえか！

\Ayase トンネルは１０キロ^{いじょう}{以上}もあるという

\Ayase もう
\ ^{ひ}{引}き^{かえ}{返}せる^{きょり}{距離}でもなく……
\ ^{ぜんぽう}{前方}には^{えいえん}{永遠}のような^{やみ}{闇}と

\Ayase ^{えいえん}{永遠}のような^{けいこうとう}{蛍光灯}の^{てんてん}{点々}のライン

\page
\Ayase カマスのやろうは^{うみ}{海}から^{はな}{離}れて^{いらい}{以来}
ずっとカバンの^{なか}{中}でねている

\Ayase オレのことバスかなんかと^{おも}{思}ってんじゃねえのか？

\Ayase ^{しょうめい}{照明}
\ ^{くれ}{暗}えなあ

\page
\Ayase ライトも^{くれ}{暗}えぞ

\Ayase えっ！？
\ あれっ！？

\Ayase こら！！

\Ayase あんだえ〜
\ あのオヤジ〜〜

\page
\Ayase あとはあの^{くら}{暗}い^{けいこうとう}{蛍光灯}がたよりだ

\Ayase ^{てんてん}{点々}だけを^{み}{見}て^{ある}{歩}く

\Ayase だんだん^{へん}{変}な^{きぶん}{気分}になってくる

\Ayase ん〜〜
\ やべえかなこりゃー

\page[115]
\Sign ＭＩＤＷＡＹ
\ ^{とうげ}{峠}^{の}{之}^{ちゃ}{茶}

\Person おつかれ^{にい}{兄}ちゃん

\Ayase ふ〜〜

\Ayase い……
\ ^{いのち}{命}びろいって^{かん}{感}じっすよ

\Person まーー
\ そー
\ ^{し}{死}ぬこともねえけどな

\Person ^{め}{目}まわして、^{はんたい}{反対}に^{ある}{歩}ってっちゃうヤツは
^{おお}{多}いんだよ、^{じっさい}{実際}

\Person なんかのむ？

\Ayase じゃ、^{えだまめ}{枝豆}と^{むぎちゃ}{麦茶}…

\Ayase わかります

\page
\Ayase ひょっとして、ずっとここに？

\Person ^{いま}{今}は^{かよ}{通}いだけどな

\Person いずれは^{す}{住}むかもな

\Person ほらよ
\ ^{でんち}{電池}^{ぎ}{切}れだな

\Ayase ああ、ありがとうございます

\page
\Ayase じゃ

\Person おう
\ あと^{はんぶん}{半分}だ

\Ayase ^{みせ}{店}が^{ちい}{小}さくなって
\ また^{てんてん}{点々}の^{うちゅう}{宇宙}

\Ayase でも、^{いま}{今}は、この^{みち}{道}がおもしろい

\Ayase ライトを^{け}{消}して^{ある}{歩}いてみる

\Ayase ^{ゆざわ}{湯沢}のオヤジは^{ただ}{正}しかった

\page[119]
\Ayase ^{からだ}{体}に^{べつ}{別}の^{くうき}{空気}があたる
\ ^{たいへいよう}{太平洋}のにおいだ

\Ayase まだ^{うみ}{海}じゃねえよ

\page
\Alpha やっと^{かぜ}{風}、^{で}{出}てきたなーー


\subsection{第５２話\ ＮＩＧＨＴＢＩＲＤ}

\page[122]
\Alpha ん〜〜ん

\Alpha ふーう

\page
\Alpha お

\page
\Alpha めずらしく^{ゆうびん}{郵便}がきてました、ココネからです

\Alpha あいかわらずやたらたくさん^{か}{書}いてある^{てがみ}{手紙}

\Alpha いっしょの^{こづつみ}{小包}のことなんかほとんど^{はし}{端}っこの^{ほう}{方}に^{い}{行}っちゃってます

\page
\Kokone 「あ、そうだ、^{こづつみ}{小包}の^{ほう}{方}はですね、お^{さけ}{酒}なんですよ」

\Alpha お^{さけ}{酒}かー

\Kokone 「アルファさん、^{いぜん}{以前}にミルクは^{にがて}{苦手}だけど、
  ^{はや}{早}く^{な}{慣}れたいって^{い}{言}ってましたよね」

\Kokone 「これはコーヒーのお^{さけ}{酒}です、ミルクで^{わ}{割}ってのむんですよ」

\Kokone 「すごく^{あま}{甘}いので、アルファさんもきっと^{き}{気}に^{い}{入}ると^{おも}{思}います」

\Alpha ^{あじ}{味}の^{かた}{方}はともかく……
\ ココネ

\Alpha きみは^{ぎゅうにゅう}{牛乳}の^{はなし}{話}の^{じゅうよう}{重要}な^{ぶぶん}{部分}を^{わす}{忘}れている

\page
\Alpha まー
\ お^{さけ}{酒}はキライじゃないけどね〜〜

\Alpha ^{よわ}{弱}いけど

\page[128]
\Alpha こりゃ〜〜なんだか、^{わたし}{私}にもいけそうな^{き}{気}がするわ！

\Alpha ひょっとしたら、^{わたし}{私}も、このお^{さけ}{酒}で……

\Alpha ^{ぎゅうにゅう}{牛乳}くらいは^{な}{慣}れていけるかもしれない！

\Alpha カフェオレでしびれてちゃー
\ ^{なさ}{情}けないもんね

\page
\Alpha く

\Alpha うまい！！
\ って^{い}{言}うか
\ あまい！！

\Alpha よ
\ よ〜〜し
\ ^{きょう}{今日}は^{いっぱい}{１杯}だけ^{ため}{試}してみよう

\page
\Alpha ^{こんや}{今夜}はホットでね

\page
\Alpha ん〜〜

\Alpha ああ……わたしやっぱりほんとは^{ぎゅうにゅう}{牛乳}もお^{さけ}{酒}
も^{だい}{大}^{す}{好}きなのかも！！

\page
\Alpha ^{からだ}{体}は、まだ^{だいじょうぶ}{大丈夫}……

\page
\Alpha あうう

\Alpha ダメだ〜〜
\ やっぱ〜〜

\page
\Alpha あれ？

\page
\Alpha この^{たか}{高}さ……
\ ああ……これいつもの^{ゆめ}{夢}だー

\Alpha そっかー……
\ ^{わたし}{私}、あのまんまねちゃったのかー

\Alpha お^{みせ}{店}……
\ ^{し}{閉}めといてよかったなー

\Alpha ^{かぜ}{風}ーー
\ すずしー……

\Alpha これからあのミルク^{わ}{割}りはねる^{まえ}{前}にのもー……

\page
\Alpha ん

\Sign ^{こくさん}{国産}^{だいず}{大豆}

\Alpha ^{あさ}{朝}、^{め}{目}がさめてひなたがあったかいです

\Alpha う？
\ あり？

\Alpha あ〜〜
\ お^{さけ}{酒}も^{ぎゅうにゅう}{牛乳}もまだまだ……
\ ぜんぜん……


\subsection{第５３話\ ^{せんせい}{先生}のマーク}

\page[140]
\Ojisan ^{せんぱい}{先輩}！
\ ^{も}{持}って^{き}{来}ましたよ！

\Ojisan オレの^{も}{持}ってる^{あお}{青}の^{とりょう}{塗料}ったらこんぐれえなんすけどー

\page
\Sensei あーー
\ わりいね

\Ojisan あに
\ やんですかきょうは

\Sensei ちっとこいつにラクガキをね……

\Ojisan えっ？！

\Ojisan そりゃ、ちっともったいなくねえすか？！

\Ojisan せっかく^{びひん}{美品}^{み}{見}っけてきたのに

\page
\Ojisan それに、そうゆうのはふつう……

\Ojisan カッティングシートとか^{つか}{使}うんじゃねえかなーと……

\Sensei いいんだよ！

\Sensei ^{わたし}{私}が「やる」ってんだから！

\Ojisan はあ……
\ でも〜〜

\Sensei あに？
\ なんか、もんくあんの？！

\Ojisan いえ
\ ないです

\page
\Sensei あ……
\ これいいな

\Sensei ウルトラマリン

\Sensei この^{いろ}{色}がいいな
\ これにしよ

\Ojisan その^{とりょう}{塗料}だと^{いっぱつ}{一発}でキメないと

\Ojisan やりなおしききませんよ

\Sensei ^{え}{絵}の^{ぐ}{具}のくいつきがいいってことだよね

\Sensei ^{じょうとう}{上等}！

\page
\Sensei おし！

\Ojisan なんすか？
\ これ

\Sensei へへへ

\Sensei ^{がっこう}{学校}でさ……
\ ^{びじゅつ}{美術}^{ぶ}{部}の^{ひと}{人}と^{しっぽうやき}{七宝焼}やってさ

\Sensei そん^{とき}{時}
\ ^{じぶん}{自分}のマーク^{かんが}{考}えて
\ ペンダント^{つく}{作}ったんだよ

\Sensei これ^{わたし}{私}のマーク……

\Sensei ふふふ

\Ojisan はあ

\page
\Ojisan なんか、えらく^{ちゅうしょうてき}{抽象的}っすね〜〜

\Ojisan しぶいっつうかー

\Ojisan ん〜〜

\Ojisan ^{じょしこうせい}{女子高生}とも^{おも}{思}えねー
\ ^{か}{枯}れたデザインっすね〜〜

\Sensei あに？

\Sensei なんか、バカにしてる？

\Ojisan ほめてんですよ

\Sensei なーんだ

\page
\Sensei これはね……
\ 「あっちこっちを^{み}{見}て^{ある}{歩}いちゃ、よろこんでいる^{やつ}{奴}」なんだよ

\Sensei だから、^{いま}{今}ここに^{えが}{描}いたのはバイクと^{わたし}{私}の……
\ なんていうか……
\ ^{きょうつう}{共通}の^{め}{目}なんだ

\Ojisan はあ

\page
\Ojisan オレ
\ ^{せんぱい}{先輩}の^{みょうじ}{名字}の……
\ ^{こ}{子}^{うみ}{海}^{いし}{石}の「^{こ}{子}」かなって^{おも}{思}いましたよ

\Sensei ああ
\ ちっと^{に}{似}てんね

\Sensei うん……
\ それもいいね

\page
\Sensei バイクと^{はし}{走}り^{だ}{出}してから^{せかい}{世界}が１０^{ばい}{倍}にもひろがった

\page
\Sensei ^{わたし}{私}は、こいつとどこらへんまで^{み}{見}ていけるんだろう

\page[152]
\Sensei どこらへんまで^{み}{見}ていけるんだろう


\subsection{第５４話\ ^{むさしの}{武蔵野}^{つうしん}{通信}}

\page[155]
\Sign たばこ

\Sign ^{ゆうびんきょうりょくてん}{郵便協力店}

\page
\Sign ２０１
\ Ｋ\ タカツ

\page[158]
\Kokone あ〜〜

\Kokone ^{ね}{寝}すぎた

\Kokone ん〜〜
\ ^{すいどう}{水道}……と
\ ピザ^{や}{屋}さん
\ ^{ひ}{引}っ^{こ}{越}し^{や}{屋}さん

\page[164]
\Person おまちどおさまでした

\Kokone あ
\ はい

\Person きょっ
\ きょうはごきげんですね

\Kokone は？

\Kokone えっ
\ ええ……

\page
\Kokone そうなんです

\Person ご
\ ごゆっくり！

\page[167]
\Person あっ、ハンコないっすか
\ じゃ、ここにサインを……

\Person ……はい
\ じゃっ
\ ありあとあしたー！

\Alpha どうもー


\subsection{そんなココネと^{まる}{丸}^{こ}{子}であった}

\Kokone そしたらアルファさんが…

\Kokone それからアルファさんが…

\Kokone でも、アルファさんは

\Maruko まったく、このムスメは

\Maruko 「アルファさん」はもう、わかったからさー

\Maruko もっと^{じぶん}{自分}のこととか^{はな}{話}してみなよー

\Maruko あ…
\ ^{い}{言}い^{かた}{方}キツかったか？！

\Maruko あ〜〜
\ いや…
\ だからさ…

\Kokone ^{わたし}{私}がアルファさんを、ひ…
\ …に、^{だ}{出}しすぎるから

\Kokone …のせいで
\ アルファさんの^{いんしょう}{印象}がわるくなっちゃったら…
\ ^{わたし}{私}、アルファさんに

\Maruko そーゆう
\ ^{じき}{時期}なのかな
\ これわ…
