\section{Volume 10}

\subsection{^{だい}{第}８９^{わ}{話}\ ^{ふゆ}{冬}の^{まえ}{前}}

\page[6]
\Ojisan おーう

\Ojisan アルファさんよー
\ いんのかー？

\page[7]
\Alpha は〜〜い

\Alpha あははは……
\ こ
\ こんにちは

\Alpha こんなんで^{しつれい}{失礼}します

\Ojisan ^{なに}{何}、やってんの？

\Alpha あ〜いえ
\ なんか^{かぜ}{風}も^{さむ}{寒}くなってきたのでー

\Alpha やっぱちょっとカベがほしいな〜〜って……
\ で、スキマふさぎ^{ちゅう}{中}

\Ojisan あ〜〜
\ ふうん

\page[8]
\Alpha どうぞ^{なか}{中}へ……

\Alpha すぐ^{ようい}{用意}しますんで

\Ojisan あに、そっからへえんの？

\Alpha あっ、いえ
\ そ……
\ それです

\Alpha そっちの……
\ ^{よこ}{横}の…そ……

\Ojisan あ〜〜はいはい
\ それな

\Alpha あっ、ちょっとまって……

\page[9]
\Alpha ど・・
\ どうぞ

\Ojisan おう

\Alpha ごぶさたしてました

\Ojisan んー

\Ojisan ^{ち}{血}い^{で}{出}てんぞ

\Alpha あ

\page[10]
\Ojisan ほおー

\Ojisan どうゆう、コンセプトの^{みせ}{店}？

\Ojisan ^{はいせん}{廃船}？

\Alpha ああっ

\Alpha いえ
\ あの〜〜

\page[11]
\Alpha ^{まえ}{前}の^{ざいもく}{材木}だけじゃやっぱ^{た}{足}りなくて

\Alpha ひろったのとかで^{かこ}{囲}んでたら、なんかだんだん^{へん}{変}なんなっちゃって……

\Alpha ま
\ まだ^{かんせい}{完成}じゃないんです！

\Ojisan いや
\ わりいってんじゃねえよ、^{ぜんぜん}{全然}

\Ojisan まー
\ ^{き}{気}に^{い}{入}んまでは

\Ojisan ^{きなが}{気長}にかまえてやんだなー

\Ojisan なんか^{ざい}{材}もさがしてみんわ

\Alpha ありがとございます〜

\page[12]
\Alpha じゃ
\ お^{れい}{礼}に
\ おかわり

\Alpha こればっかっスけどー

\Ojisan んー

\page[13]
\Ojisan ^{ゆか}{床}、ちゃんとしてんじゃんか

\Alpha はい
\ ^{ゆか}{床}だけはまず……

\page[14]
\Ojisan まあ
\ ゆっくしやんだ

\Alpha はい


\subsection{第９０話\ ^{ふゆ}{冬}の^{なか}{中}}

\page[19]
\Alpha おおお

\page[20]
\Takahiro ^{きょう}{今日}、^{だい}{台}の^{はら}{原}のお^{やしろ}{社}の^{ところ}{所}で、
^{あ}{会}おうと、アルファと^{やくそく}{約束}した

\Alpha 「どうしても、タカヒロに^{み}{見}せたいモノがあるんだ……」

\Alpha 「^{き}{来}てほしいな」

\Alpha 「^{ま}{待}ってるから……」

\Takahiro ^{み}{見}せたいもの……

\page[21]
\Takahiro いや、そんな
\ アルファがまさかな……

\Takahiro ^{しごとば}{仕事場}の^{せんぱい}{先輩}が^{へん}{変}なことばっか^{おし}{教}えるから

\Takahiro つい^{へん}{変}な^{そうぞう}{想像}になるけど

\Takahiro でも、なんであんなさみしい^{ところ}{所}で……

\page[23]
\Alpha おおい

\Alpha よかったー
\ ^{こ}{来}ないかと^{おも}{思}っちゃった

\Takahiro ^{く}{来}るっつったじゃん

\page[24]
\Takahiro ^{み}{見}せたいものって？

\Alpha いや〜

\Alpha もうすぐ^{く}{来}ると^{おも}{思}うんだけどねー

\Takahiro えっ

\Takahiro だれか^{く}{来}んの？

\Alpha ん〜〜
\ ^{く}{来}るってゆうかまあ……うん

\page[25]
\Takahiro アルファの^{みせ}{店}さー
\ ^{おも}{思}ったよか、ちゃんとしてんから、びっくりしたよ

\Alpha あーあれ
\ ^{じつ}{実}はねえ……

\Alpha ^{はこ}{箱}とか^{つ}{積}んであるだけでね……
\ カベに^{よ}{寄}っかかるの^{きんし}{禁止}

\Takahiro あ
\ そうなんだ

\page[26]
\Takahiro アルファ……
\ ^{くるま}{車}に^{はい}{入}んない？

\Takahiro そのかっこじゃだんだんひえてくるよ

\Alpha うん……

\Alpha でも^{そと}{外}にないとその^{ひと}{人}、パッと^{み}{見}^{き}{気}がつかないと^{おも}{思}うし……

\Takahiro あのさー

\Takahiro だれが^{く}{来}んの？
\ オレ^{し}{知}ってる^{ひと}{人}？

\Alpha んーん
\ でもきっとおどろくよ

\Alpha お^{たの}{楽}しみ

\page[27]
\Alpha は〜

\Takahiro やっぱ、^{さむ}{寒}いでしょ

\Alpha ん

\Alpha まだ、^{へいき}{平気}だけどね

\Alpha ちょっと、^{ゆだん}{油断}したナ

\Takahiro おれも、ひえてきた

\Alpha あ……
\ じゃ、^{くるま}{車}はいろっか

\page[28]
\Alpha タカヒロ……

\page[29]
\Takahiro ^{まえ}{前}だけね
\ ちょっと……
\ ^{さむ}{寒}くてね

\Alpha そっか

\page[30]
\Alpha あ

\page[32]
\Takahiro すげ〜〜！！

\Alpha でしょ！

\page[33]
\Alpha このお^{やしろ}{社}の^{き}{木}が^{めじるし}{目印}にいいんだって

\Alpha ^{うえ}{上}、^{とお}{通}るって^{てがみ}{手紙}がきてね……

\Alpha タカヒロにも^{み}{見}せたいなって

\Takahiro ^{ちか}{近}くで^{み}{見}てーなー

\Alpha そだね
\ いつか

\page[34]
\Alpha あっほら
\ バイバイだって！

\Takahiro おお〜〜


\subsection{第９１話\ ^{ふゆ}{冬}のおわり}

\page[42]
\Alpha おわー！！

\page[44]
\Alpha ^{ゆき}{雪}！
\ これが^{ゆき}{雪}！
\ はじめて^{み}{見}た！

\Alpha あるような、ないような、^{て}{手}ざわり

\Alpha ^{あつい}{熱い}ような、つめたいような……

\page[45]
\Alpha ^{あお}{青}と^{しろ}{白}と^{くろ}{黒}！
\ ここはどこだー！

\page[46]
\Alpha はあ

\page[47]
\Alpha うちの^{うえ}{上}には^{あわ}{泡}かモチみたいなのがのっかってる

\Alpha ^{よる}{夜}、^{き}{聞}こえた^{あしおと}{足音}は、たぶん、
^{やね}{屋根}からおちたあの^{ゆき}{雪}の^{おと}{音}だ

\Alpha もこもこしてた^{くさ}{草}むらも、ぺしょっとつぶれて

\Alpha ^{へん}{変}に^{たい}{平}らな^{ところ}{所}になってる

\page[48]
\Alpha あっちもこっちも、^{ぜんぶ}{全部}、^{ある}{歩}いてみたくなる

\Alpha スタンドまで^{い}{行}ってみよ
\ だれかいるかな

\Alpha ^{そうなん}{遭難}しそうになる

\page[49]
\Alpha ^{ゆき}{雪}だるまはむずかしい

\Alpha ほひー

\Alpha ^{ほん}{本}で^{み}{見}るように^{まる}{丸}くならないし

\Alpha ^{ひとり}{一人}では^{たま}{玉}ものせにくい

\page[51]
\Alpha ^{ゆき}{雪}は、そのあと^{いっしゅうかん}{一週間}くらいで^{き}{消}えた

\Alpha ^{ゆき}{雪}だるまは、しばらくの^{あいだ }{間}^{ のこ}{残}っていた

\page[52]
\Alpha ^{あさはや}{朝早}くの、きれいな^{ゆき}{雪}を^{たま}{玉}にしておいた

\Alpha ^{れいぞうこ}{冷蔵庫}のなかに１０コある


\subsection{第９２話\ マルコ^{ちゃ}{茶}}

\page[56]
\Person はい、おつかれさん

\Person ^{とお}{遠}いのに、いつもえらいワー

\Person ^{まる}{丸}^{こ}{子}ちゃんは！

\Maruko いーえー

\Maruko じゃ
\ よろしくお^{ねが}{願}いしまあす♡

\Maruko ふう

\Maruko ^{きょう}{今日}の^{ぶん}{分}おわり！

\Sign ^{ぶんぐ}{文具}・^{がざい}{画材}・^{がくぶち}{額縁}\ ^{おろし}{卸}

\Sign Neutron

\page[59]
\Alpha いらっしゃいませ！

\page[60]
\Maruko あの、ちょっとたずねるけどー

\Alpha はい

\Maruko このへんにカフェ……

\Maruko カフェアルファって^{みせ}{店}…………
\ あるかな

\Alpha おわっ！

\page[61]
\Alpha それ、うちですよ

\Alpha ^{いま}{今}、^{かいぞうちゅう}{改造中}……
\ ってゆうか、^{かいそうちゅう}{改装中}なもんでー

\Alpha ^{きょう}{今日}は、カフェアルファここです

\Alpha いらっしゃいませー

\Maruko あー
\ そ

\page[62]
\Maruko で

\Maruko おすすめってあんの？

\Alpha きょうは、^{じかせい}{自家製}ドクダミ^{ちゃ}{茶}あたりが、わりと

\Alpha ^{なか}{中}にも、お^{せき}{席}ありますけど

\Maruko いいよ
\ ここで

\Alpha はい、おまたせ

\Alpha あの〜〜
\ ごいっしょしていいですか？

\Maruko え？
\ あ
\ ああ

\page[63]
\Alpha ^{すてき}{素敵}なクルマですね

\Maruko はあ？

\Maruko とこが？
\ バイト^{さき}{先}の^{けい}{軽}トラだよ

\Alpha ほえ
\ ん〜〜でも、なかなか……

\page[64]
\Alpha あの、お^{きゃく}{客}さまは、どちらから、おいでになったんですか？

\Maruko あっち

\Alpha あはははは

\Alpha なるほど！

\Maruko あのさ

\Maruko あんた、いつもこうやって^{きゃく}{客}んとこいんの？

\Alpha はあ……
\ まあ……

\Alpha だいたい……

\page[65]
\Alpha お^{きゃく}{客}さんめったに^{こ}{来}ないんで〜〜
\ つい

\Maruko ふうん

\Alpha あの〜〜
\ うちのこと

\Alpha どちらで^{き}{聞}かれました？

\Maruko ^{し}{知}りあいがね……

\Maruko こっちにロボットの^{ひと}{人}がやってる^{きっさ}{喫茶}^{てん}{店}があるって^{い}{言}うもんでね

\page[66]
\Maruko で……

\Maruko ふう

\Maruko あのさ
\ ひょっとして、^{き}{気}づいてないかもしんないけどさ

\Maruko ^{わたし}{私}もロボットなんだけどー

\Alpha え゛ー？！！

\Alpha ほんと？！
\ うわ〜〜！！

\page[67]
\Alpha ロボットの^{ひと}{人}ってけっこう、たくさんいるんですね！

\Alpha わたし、^{あ}{会}ったの^{さんにん}{３人}め！

\Maruko いるかよ

\Alpha あの
\ お^{なまえ}{名前}とか

\Alpha ^{き}{聞}かせてもらっていいですか？

\Maruko だめー

\Alpha あり？

\page[68]
\Maruko まあ、いずれ、どっかでハチ^{あ}{合}わせするかもしんないし

\Maruko また

\Maruko さっ
\ ^{かえ}{帰}るかな

\Alpha あ
\ ありがとうございました

\Maruko まあ、ごっそさん

\Maruko ^{しょうじき}{正直}いって、「^{きっさ}{喫茶}^{てん}{店}」とはちがうかな

\Alpha それが^{いた}{痛}い^{ところ}{所}です

\page[69]
\Alpha また、どうぞー

\Maruko ^{あ}{会}って

\Maruko いろいろ、チクチク^{い}{言}ってやるつもりだった

\page[70]
\Maruko まあ

\Maruko それは、また、いつか

\Alpha これ、^{と}{取}りにくるかな

\Alpha こなきゃ、もらいー


\subsection{第９３話\ ^{ひと}{人}の^{はな}{花}}

\page[73]
\Shiba よ

\Shiba ぬ

\Kokone びっ……くりした

\Shiba おまたへー
\ おどろきすぎー

\page[74]
\Sign Ａー２
\ （Ｍ１ーＭ４）

\Kokone はい
\ これ
\ このレコードのやつ

\Kokone シバちゃんの^{ぶん}{分}・・

\Shiba おー
\ わるいね

\Shiba なに、^{けっきょく}{結局}あのプレイヤーで^{ろくおん}{録音}したの？

\Kokone ううん
\ ^{かいしゃ}{会社}んとこのコピー^{や}{屋}さんがね
\  いいの^{も}{持}ってて

\Kokone そこで、やってもらった

\Shiba そっか、よかったー
\ ココネのプレヤーあれ、^{こどもよう}{子供用}だもんねえ

\Kokone ^{しつれい}{失礼}だなー
\ あれしか^{か}{買}えるのないんだもん

\Kokone ^{はり}{針}も、スピーカーもついてたし

\page[75]
\Kokone でも、シバちゃんがこのレコード^{き}{気}に^{い}{入}るって、^{いがい}{意外}だったなあ

\Kokone こうゆうの^{わたし}{私}くらいしか^{きょうみ}{興味}ないと^{おも}{思}ってたよ

\Shiba そーかー？

\Shiba ^{わたし}{私}は、むしろ、ココネが、このテの^{き}{聞}いてるって^{ほう}{方}が^{いがい}{意外}だったけど

\Shiba どっちかってえと^{こ}{小}ギレイなメロディー^{もの}{物}がいいっつってたもんね

\Kokone そうだっけ？

\Shiba うん
\ キレイキレイのやつ

\page[76]
\Shiba これさー
\ なんか^{のう}{脳}にこない？

\Shiba リズムと^{わおん}{和音}がくるくるして

\Kokone ^{のう}{脳}に……
\ きた？

\Shiba もろ

\Shiba そうゆう、^{おと}{音}づくりなんじゃないの？

\Shiba なんてゆうか、こう……
\ かゆい^{ところ}{所}にスコンで^{て}{手}がはいる^{かん}{感}じ……

\Shiba ちょっと^{め}{目}にくるってゆうか？

\Kokone あっ
\ おんなじだー！

\page[77]
\Kokone これね
\ ^{きょう}{今日}、^{きぬた}{砧}に^{かえ}{返}しに^{い}{行}くんだ

\Shiba そか

\Shiba そのあやしいジャケットでよく^{か}{借}りようと^{おも}{思}ったね

\Kokone ^{じつ}{実}はなかなか^{うんめい}{運命}^{てき}{的}なものがあってねー

\Shiba ほほーん

\page[78]
\Shiba じゃ
\ またあした

\Kokone うん

\page[79]
\Kokone あの……
\ ホット^{むぎちゃ}{麦茶}を……

\Person あっ
\ はい

\page[82]
\Kokone 「^{わたし}{私}の^{ち}{血}の^{なか}{中}には^{おと}{音}が^{なが}{流}れている」

\page[83]
\Kokone ^{いぜん}{以前}

\Kokone ^{こ}{子}^{うみ}{海}^{いし}{石}^{せんせい}{先生}が^{み}{見}せてくれた、
あの^{いろ}{色}の^{く}{組}み^{あ}{合}わせ

\Kokone ^{かお}{香}りのもと

\Kokone それに、このレコード

\Kokone ^{かん}{感}じるための^{たね}{種}

\page[84]
\Kokone ^{わたし}{私}たちは、そこから^{き}{来}ました

\Kokone ^{わたし}{私}たちはーー

\Kokone ^{ひと}{人}が^{あじ}{味}わう、いろんな^{かんしょく}{感触}が^{つ}{積}み^{かさ}{重}なったもの

\page[85]
\Kokone アルファさん

\page[86]
\Kokone ^{わたし}{私}たち、^{ひと}{人}の^{こ}{子}なんですよ


\subsection{第９４話\ ｅｃｈｏ}

\page[89]
\Alpha ほわ・・

\page[95]
\Person アルファー^{しつちょう}{室長}

\ASevenMOne あっ！

\Person なにしてんの？

\ASevenMOne は、あの……
\ ^{みず}{水}あびを^{すこ}{少}し……

\Person ここで？
\ なんでまた

\ASevenMOne はい……いえ
\ ^{もう}{申}しわけありません

\page[96]
\Person まあ、ここは^{さいご}{最後}の^{くかん}{区間}だし

\Person ^{おんど}{温度}も^{しお}{塩}かげんもいい^{ぐあい}{具合}だろうから

\Person ^{した}{下}もよく^{み}{見}えるしねえ

\Person けっこうしょっちゅう^{き}{来}てる？

\ASevenMOne はい
\ ^{じつ}{実}は……

\Person ^{べつ}{別}に
\ ^{わる}{悪}かないけど

\Person だれか^{く}{来}るかもよ

\ASevenMOne ^{きょくりょくひか}{極力控}えます

\page[97]
\Person あそこに^{い}{行}ってみたい？

\ASevenMOne いやあ

\ASevenMOne いっしょに^{い}{行}きましょうか

\Person いやあ

\page[98]
\Person ^{こうか}{降下}^{よう}{用}のボートさあ……

\Person あれ
\ ^{す}{捨}てちゃってみよっか

\ASevenMOne いいかも
\ しれませんね

\page[99]
\Person ^{しつちょう}{室長}

\Person ^{わたし}{私}らが、みんないなくなったらさあ……
\ いつか、ボートで^{お}{降}りてみなよ

\Person こいつなら、ひとりでも、なんとかやってくよ

\page[102]
\Person あ〜〜っと
\ ^{みせ}{店}やってる？

\Alpha あ、はい
\ いらっしゃいませ！

\Alpha どうぞー

\Alpha ちょっとシンナーくさいですけどー


\subsection{第９５話\ ^{みどり}{緑}}

\page[107]
\Alpha あ

\Ojisan お

\Alpha もう、お^{かえ}{帰}りですか

\Ojisan おー
\ ^{きょう}{今日}はもういいや

\Ojisan あによ
\ これから^{で}{出}んのか

\Alpha へへ……
\ ちょっとね

\Alpha おつかれさまでした

\Ojisan お

\page[111]
\Sign OFF LIMITS

\Sign ^{きょか}{許可}（なさ？）^{もの}{者}
\ ^{たちいり}{立入}^{きんし}{禁止}

\page[112]
\Alpha ^{みどりいろ}{緑色}の^{いなずま}{稲妻}

\Alpha ^{まえ}{前}に^{み}{見}たのは、いつだったろう

\page[113]
\Alpha ^{ときどき}{時々}、ものすごく、この^{ひかり}{光}が^{み}{見}たくなる

\Alpha でも

\Alpha たまにで、いい


\subsection{第９６話\ ^{ねむ}{眠}る^{ひと}{人}}

\page[118]
\Makki あ〜〜〜〜
\ つまんねえ！

\Takahiro ん〜？


\subsection{第９７話\ ^{め}{目}にしみる^{き}{黄}}

\page[127]
\Alpha あっ！
\ いらっしゃいませ

\Person んん〜〜

\Person ^{けっきょく}{結局}
\ ^{き}{来}ちゃったよ

\Person は〜〜
\ これが……

\Alpha そ〜〜〜〜
\ なんですよ〜〜

\page[129]
\Alpha ^{いぜん}{以前}、まちに^{で}{出}た^{とき}{時}
\ 「パワーヒマワリ」という^{たね}{種}を、もらった

\Alpha まいてみたら、ひとつだけ^{め}{芽}が^{で}{出}た

\Alpha ^{いっかげつ}{一ヵ月}……
\ みるみる、でかくなって

\page[130]
\Alpha おかげで、ここんとこ^{まいにち}{毎日}、ご^{きんじょ}{近所}のみなさんがかわるがわる、^{き}{来}てくれる

\Person ^{はな}{花}もさあ……
\ こいだけでかいとちょっとアレだね

\Alpha ほんとに

\page[131]
\Alpha ^{み}{見}た^{め}{目}は、ほぼパラボラアンテナ

\Alpha まわりのススキもなんだか、いろいろ^{す}{吸}いとられちゃって

\Person あーら
\ よー

\page[132]
\Takahiro アルファ

\Alpha あ
\ いらっしゃい

\Alpha ありゃ！

\Alpha マッキちゃん
\ ひさしぶりー

\Makki ヒマワリ^{す}{好}きだからね

\page[133]
\Takahiro ん〜〜
\ ^{なんかい}{何回}^{み}{見}ても、^{いよう}{異様}……

\Alpha うん

\Takahiro それでね

\Takahiro せっかくだから

\page[135]
\Alpha きれい……
\ ってゆうか

\Saying{both} おっかねー

\page[136]
\Alpha ヒマワリは、そのあと、さっさと^{か}{枯}れちゃって

\Alpha ^{たいりょう}{大量}のタネがとれました

\Alpha ふつーのタネ・・・

\Alpha ^{らいねん}{来年}もまいてみようかーー

\Alpha ^{なや}{悩}むところです


\subsection{第９８話\ ^{と}{飛}ぶ^{もの}{者}}

\page[140]
\Ayase よお

\Makki よお

\page[141]
\Ayase ブーメランうめえのな

\Makki へへ
\ ヒマだからね

\Ayase そか

\Makki うん

\Ayase タカヒロはよ

\Makki ^{かいしゃ}{会社}の^{りょこう}{旅行}だってさー

\Makki どっかの^{おんせん}{温泉}

\Ayase はあん

\page[142]
\Ayase マッキよー
\ おめえ……

\Ayase ^{しょうらい}{将来}、あにやんだ？

\Makki ええ？！

\Makki う〜〜と

\Makki まだ、わかんないよ

\page[143]
\Ayase マッキよー

\Makki ん？

\Ayase おめえ、もしこの^{さき}{先}、やん^{こと}{事}なかったらよう

\Ayase おれといっしょに^{く}{来}ねえか？

\Ayase いや
\ ^{なんねんご}{何年後}かでもよ

\page[144]
\Makki ……な……
\ なに^{かんが}{考}えてんだ、おっさん！

\Makki やらしいなー

\Makki きゃ〜ん

\Ayase ^{おお}{大}バカヤロウ

\Ayase まーよー

\Ayase そんな^{せんたく}{選択}もあんだってことよー

\Ayase ^{しょうじき}{正直}
\ カマス^{つか}{使}いできても^{く}{食}ってけねえけどよ

\Ayase ^{さかな}{魚}とあっちこっち^{である}{出歩}くのも、おもしろい

\page[145]
\Makki ^{かんが}{考}えとく

\Ayase そか

\Ayase よし
\ じゃー

\Ayase ^{しゃてい}{舎弟}^{こうほ}{候補}のおめえにはだな

\Makki ^{しゃてい}{舎弟}だあ？

\Ayase こいつ、さわらしてやる

\Makki さわらす？

\page[147]
\Ayase そいつの^{こ}{子}なのかわかんねえけどな

\Ayase ちっと^{まえ}{前}から、カバンん^{なか}{中}、いてよ

\Ayase ヒトの^{て}{手}にも、^{な}{慣}らしてこうって^{おも}{思}ってな

\Ayase マッキ、おめえ、^{さわ}{触}ってやってけえな

\page[149]
\Makki あうう

\page[150]
\Makki アヤセー
\ ありがとね

\Ayase いや

\Ayase さっきの^{はなし}{話}よー

\Ayase けっこう、ギャグじゃねえよ

\Makki ^{かんが}{考}えとくー


\subsection{第９９話\ ^{ちひょう}{地表}}

\page[156]
\Ayase よお

\Alpha あっ

\Ayase あに
\ ^{お}{終}わりか

\Alpha あ、いえ！

\Alpha どうぞ！
\ いらっしゃいませ

\page[157]
\Alpha お？！

\Alpha お^{きゃく}{客}さん
\ あ〜〜と
\ う〜〜〜

\Alpha さっ
\ ^{さかな}{魚}の^{ひと}{人}！

\Ayase おっ

\Ayase よくおぼえてたなー
\ ^{き}{来}てみたよ

\Alpha へへ
\ おひさしぶりー

\Ayase 「アヤセ」だって^{言}{せ}ったっけ？

\Alpha そうそう！
\ パッと^{で}{出}てこなかった

\Alpha ごめんなさい

\page[158]
\Ayase あに
\ いつも、こう、^{きゃく}{客}んとこくんの？

\Alpha えっ

\Alpha ^{へん}{変}ですかねえ
\ ^{ときどき}{時々}^{い}{言}われるんですけど……

\Ayase あ、いや、いいんじゃねえか？

\page[159]
\Alpha こないだは、あれ、^{なんねんまえ}{何年前}でしたっけ

\Ayase なー

\Ayase ^{きた}{北}の^{おお}{大}^{くず}{崩}れで……

\Alpha そーそー

\page[160]
\Ayase ガキんときゃー
\ まだ、ここいら
\ あと^{さんけん}{三軒}ぐれえあったっけな

\Ayase ^{あきや}{空屋}ばっかかって^{おも}{思}ってたけどよ

\Alpha んー
\ うちのオーナーはいたんじゃないかなあ……

\Ayase オーナー？
\ そうか、^{ひと}{人}いたのか

\page[161]
\Ayase ^{とうじ}{当時}はちょっとしたウワサの^{ぶきみ}{不気味}スポットだったもんなあ

\Alpha うっ……
\ やなこと^{い}{言}うなあ

\Ayase いや
\ そいだからよ
\ さっき^{き}{来}て、びっくりしたわけよ

\Ayase なんかすげえ^{こ}{小}ざっぱりしてんで……
\ ^{くうき}{空気}がこう……

\Ayase ぱかっそ

\Alpha そお？

\Alpha なら、いいけど……

\page[162]
\Ayase さあて

\Ayase じゃ、そろそろ^{い}{行}くかー

\Ayase ごち

\Alpha あのっ！

\Alpha こ
\ こんやは、ここにとまってくってゆうのは……
\ どうかなっ

\Ayase あー
\ さっきの^{はなし}{話}…

\page[163]
\Ayase だーいじょうぶだって、^{むかし}{昔}の^{ぜんぜん}{全然}^{ちが}{違}う^{言}{す}ったべ？

\Alpha うう

\Ayase ^{こんや}{今夜}はよ
\ でんちゃん^{みせ}{店}の^{にかい}{二階}に^{と}{泊}めてもらあだ

\Ayase おばちゃん、もうメシ^{だ}{出}してんわ

\Alpha そうすか

\Ayase こんだ、こっち^{き}{来}たら、また^{よ}{寄}んよ

\Alpha はい
\ ありがとございました

\page[164]
\Alpha ^{さかな}{魚}^{で}{出}てこないね

\Ayase あー
\ もうねてんだ

\Alpha また、どうぞー

\page[165]
\Ayase わりいこと^{い}{言}ったな

\page[167]
\Alpha ^{こんや}{今夜}は^{うご}{動}けにぇー


\subsection{^{まる}{丸}^{こ}{子}のやばいかもー}
\Maruko ^{まる}{丸}^{こ}{子}です！
\ いちおうプロの^{えか}{絵描}き

\Maruko でも^{いま}{今}はまだ^{がくぶち}{額縁}^{や}{屋}でバイト^{ちゅう}{中}です

\Maruko いつか、いっぱしの^{がか}{画家}になるのが^{ゆめ}{夢}

\Person マルちゃんよ
\ お^{ちゃ}{茶}にしないかい・・

\Maruko はい

\Maruko ^{しごと}{仕事}は、^{わたし}{私}れはイマイチ^{たいくつ}{退屈}だし、
^{え}{絵}も^{えが}{描}けないけど

\Person もうすっかり^{いちにんまえ}{一人前}の^{がくぶち}{額縁}^{や}{屋}だね

\Maruko いえ、そんな

\Maruko がんばる

\Person ^{あとつ}{跡継}ぎ^{もんだい}{問題}^{かいけつ}{解決}ー

\Person さらっ

\Maruko ぞく

\Maruko けど、^{はや}{早}く^{に}{逃}げねば
