\section{Volume 13}

\subsection{^{だい}{第}１２１^{わ}{話}\ ５０ｋｍ、６^{じ}{時}}

\page[5]
\Makki ^{はかい}{破壊}？

\Alpha う

\Alpha いや、こんぐらいやんないと、ムレるんだ、^{けっきょく}{結局}

\Makki ほ〜〜

\page[7]
\Shiba おっ

\Kokone あっ

\Shiba ^{わたし}{私}の^{ほう}{方}が^{さき}{先}かと^{おも}{思}ったよ

\Kokone へへ

\Person いらっしゃいませ

\Shiba あ、これもひとつ

\Person はい

\page
\Kokone おつかれさまー
\ ^{はいそう}{配送}ありがと

\Kokone おかげで、こっちも^{はや}{早}くおわったよ

\Shiba んー

\Shiba あー
\ あっちの^{えいぎょうしょ}{営業所}でさあ……
\ ^{い}{言}うんだよ

\Shiba あそこって^{どくしん}{独身}の^{おとこ}{男}ばっかじゃん

\Kokone あ
\ うん…

\Shiba 「あれ？なんでココちゃんじゃないの？」だってさ
\ ストレートに^{しつれい}{失礼}だよねー

\page
\Kokone え……でも、^{かみきた}{上北}の^{えいぎょうしょ}{営業所}って
^{はな}{話}しかけてくれる^{ひと}{人}あんまりいないよ

\Shiba みんなあんたを^{み}{見}ている……
\ いろいろ^{き}{聞}かれたよ〜〜

\Kokone えっ……
\ どどどんな…

\Shiba ^{わたし}{私}はさー
\ 「^{ほんにん}{本人}に^{き}{聞}け！」って^{い}{言}ったんだけどねー
\ たとえばーーー

\page
\Shiba ファン^{おお}{多}いよー
\ うらやましい

\Shiba あ〜〜あ
\ ^{わたし}{私}に^{よ}{寄}ってきたヤローなんて、^{けっきょく}{結局}、^{ひとり}{一人}だけだったなあ

\Kokone 「だった」だなんて……

\Kokone あの^{ひと}{人}とだってまだ、いくらでも^{なか}{仲}なおり、できるのに……

\Shiba やだ！
\ まだやだ

\page
\Shiba ^{まえ}{前}にも、^{き}{聞}いたんだけどさあ

\Kokone うん

\Shiba ココネはこう……
\ いいなって^{おも}{思}うひととかいないの？

\Kokone シバちゃんとー

\Shiba アルファさんとかじゃなくてー

\page
\Shiba あんたのこと、^{み}{見}てる^{おとこ}{男}、^{まえ}{前}から^{おお}{多}かったけど

\Shiba ^{き}{気}づいてはいたでしょ

\Shiba あのさ

\Kokone ^{わたし}{私}、はっきり^{い}{言}って^{おんな}{女}と^{おとこ}{男}って、ピンとこないの

\Kokone ^{あたま}{頭}ではわかってるんだけど……

\Kokone なんてゆうか……
\ ^{からだ}{体}の^{さいぼう}{細胞}が、^{もと}{求}めてる^{かん}{感}じが、いまいちってゆうか…

\Kokone ^{せだい}{世代}もすぐずれてっちゃうし……

\page
\Kokone やっぱ

\Kokone ロボットだからかな〜〜

\Shiba また〜〜

\Shiba すーぐ
\ そっちに^{に}{逃}げる……

\Shiba ココネ^{じぶん}{自分}の^{からだ}{体}のせいにしてすーぐ^{ぼうえ
  い}{防衛}ライン^{は}{張}っちゃう

\Shiba ^{おとこともだち}{男友達}とか^{とく}{特}にそう

\Kokone そうだよ、きっと……
\ いいんですよ、それで……

\Shiba お
\ ^{ひら}{開}きなおった

\page
\Shiba まあ、いいけどね

\Shiba ^{おとこ}{男}にメロメロのココネか、^{み}{見}てえなー

\Kokone やだなあ

\Kokone ^{わたし}{私}は……
\ ^{いま}{今}は……

\Kokone ^{いま}{今}、^{す}{好}きな^{ひとたち}{人達}ともっと^{なかよ}{中良}くしたいだけなんだ

\Shiba ^{しょうきょくてき}{消極的}だけど……

\page
\Kokone シバちゃん^{す}{好}きだよ

\Shiba つまらんなー

\Kokone つまんなくないよ

\page[17]
\Alpha ^{さいきん}{最近}、わかったのはね

\Alpha ここは、^{うみべ}{海辺}の^{たかだい}{高台}じゃなくて、^{なみう}{波打}ち^{ぎわ}{際}なんだってこと

\Makki わかってました

\Alpha ^{ほんとう}{本当}は、^{じゅう}{住}みづらい^{ところ}{所}

\Makki いいとこだけだね

\page
\Makki わっ！
\ ^{か}{蚊}っ！

\Alpha ^{わたし}{私}、^{へいき}{平気}ー


\subsection{第１２２話\ スイカの^{ひ}{日}}

\page[21]
\Alpha こんにちは

\Ojisan おぅ

\Alpha すずしげで

\Ojisan あちいわ

\Alpha はい

\Alpha うちのナスとオクラです

\Ojisan あらよー

\page
\Ojisan スイカ^{も}{持}ってくか

\Alpha ^{きょう}{今日}は……
\ ^{も}{持}ってけないかな〜〜

\Ojisan そっか、じゃ^{くるま}{車}で^{よる}{夜}^{も}{持}ってくわ

\Alpha あ〜〜〜
\ ありがとございます

\Ojisan ああ
\ ^{いま}{今}、^{とうゆ}{灯油}しきゃねえや

\Alpha ありゃま

\Ojisan ガソリンあさってぐれえ^{く}{来}んからよ

\Ojisan そいまで、ガスけちって^{はし}{走}ってけえな

\Alpha わかりました

\page[24]
\Ojisan あに、マッキがるすばんか

\Alpha あ、いえ
\ マッキちゃんは^{なつやす}{夏休}みなんです

\Alpha こう^{あつ}{暑}いと^{にっちゅう}{日中}だれも^{き}{来}ませんし

\Alpha ^{ひるま}{昼間}うちまで^{く}{来}るのは、マッキちゃんにもキツいです

\Ojisan あー

\page
\Alpha タカヒロから
\ ^{てがみ}{手紙}とか、なんか、^{き}{来}ましたか？

\Ojisan いやー
\ ^{こ}{来}ねえわな

\Ojisan ^{こ}{来}ねえもんよ、あんぐれえの^{こ}{子}は

\Alpha はあ

\page
\Ojisan いずれマッキも^{そと}{外}に^{で}{出}んわなー

\Alpha はい

\Ojisan したら、１０キロ^{しほう}{四方}ジジババばっかだわ

\Ojisan あんた^{いがい}{以外}

\page
\Alpha マッキちゃんやタカヒロを^{み}{見}てると

\Alpha ^{じかん}{時間}のスピードがわかりますね

\Ojisan んー

\Ojisan タカのやつよ

\Ojisan なんか、^{で}{出}てく^{まえ}{前}、^{きゅう}{急}に^{おとな}{大人}になりやんの

\page
\Alpha はい

\Sign スイカ

\page
\Ojisan アルファさんよ

\Alpha はい

\Ojisan おそかれ、^{はや}{早}かれよ

\Ojisan ここいら、もっと^{しず}{静}かになんべ

\page
\Ojisan アルファさん^{きづ}{気付}いてんだろうけんどよ

\Ojisan あんたんとこも、^{なみ}{波}にさらわれんと^{おも}{思}うわ

\Alpha はい

\page
\Ojisan アルファさんよ

\Alpha はい

\Ojisan いずれ、ここに^{す}{住}んで^{みせ}{店}やりゃいい

\Ojisan ここなら^{たけ}{高}えから

\Ojisan まあ^{あ}{飽}きんまで^{す}{住}んでられんべ

\page
\Ojisan アルファさんがやじゃなきゃよ

\Alpha ありがとうござ……

\page[34]
\Ojisan まあ
\ まだ^{さき}{先}のこんだ

\Alpha はい


\subsection{第１２３話\ ^{なつ}{夏}の^{お}{終}わりに}

\page[37]
\Ayase ^{なんねん}{何年}かに^{いちど}{一度}は、ここにもどって^{く}{来}る

\Ayase この^{たに}{谷}には、^{う}{生}まれた^{いえ}{家}があった

\Ayase ^{いま}{今}は、^{くさき}{草木}に^{う}{埋}まって、あとかたもないが

\page
\Ayase セミだらけの^{へん}{変}な^{あま}{甘}いにおいと

\Ayase きっと^{みみ}{耳}に^{よ}{良}くないセミ^{あらし}{嵐}の^{なか}{中}

\page
\Ayase ^{えもの}{獲物}はだいたいボラだ

\Ayase ボラという^{さかな}{魚}はそれほどすごくうれしい^{さかな}{魚}でもないが

\Ayase なにしろ、よくとれる

\page[42]
\Makki よ

\Ayase か〜〜！！

\Makki スキだらけー
\ ニブすぎー

\page
\Ayase ヒマそうだなあ

\Makki まあね

\Makki ^{まえ}{前}ほどじゃないけど

\page
\Ayase ほー

\Makki あのさ

\Makki この^{まえ}{前}の^{はなし}{話}だけど……

\Ayase ああ、「ついて^{く}{来}るか」って^{はなし}{話}な

\Makki うん
\ やっぱ、^{い}{行}かない

\Ayase そうか

\Makki なんかこう
\ やりたいことが^{で}{出}てきそうな、^{き}{気}がしてる

\Ayase そうか

\page
\Ayase たまに^{く}{来}んし……

\Ayase そいつと、また、^{あそ}{遊}んでけえな

\Makki うん

\page[47]
\Makki ^{かえ}{帰}る

\Makki アヤセはどうすんの？

\Ayase もうちっとしたら、^{やど}{宿}に^{かえ}{帰}んわ

\Makki ^{つぎ}{次}、いつ^{く}{来}んの？

\Ayase さー……
\ また^{なつ}{夏}ごろかなあ

\page[49]
\Makki じゃあね

\Ayase おう

\page
\Ayase ^{むかし}{昔}のことを^{おも}{思}い^{だ}{出}した

\Ayase ミサゴに、^{さいご}{最後}に^{あ}{会}った^{とき}{時}の^{きぶん}{気分}だ


\subsection{第１２４話\ ^{こどう}{鼓動}}

\page[52]
\Sign Ｋカー^{とくしゅう}{特集}
\ ’９８

\Alpha は

\Alpha ^{なに}{何}さがしてたんだっけ

\page
\Alpha いいか

\Alpha ^{ひさ}{久}しぶりに^{ものおき}{物置}をあさった

\Alpha もう^{なが}{長}いこと^{ぜんたい}{全体}を^{み}{見}ていないタルガトップのクルマがあって

\Alpha その^{おく}{奥}に^{ふる}{古}い^{はこ}{箱}がある

\page
\Alpha ^{なか}{中}にはサビサビの^{かん}{缶}とボロボロの^{ぬの}{布}

\Alpha ^{ぬの}{布}の^{なか}{中}には^{きんぞく}{金属}のかたまりがあった

\Alpha パッと^{み}{見}…

\Alpha ^{いじょう}{異常}に^{ちい}{小}さいエンジンに^{み}{見}える

\page
\Alpha ^{あぶら}{油}で^{へんしょく}{変色}しきった^{せつめい}{説明}^{しょ}{書}をどうにか^{よ}{読}むと、
^{もけい}{模型}^{ひこう}{飛行}^{き}{機}のエンジンとわかった

\Alpha ^{し}{知}らなかったオーナーの^{しゅみ}{趣味}

\Alpha ^{わたし}{私}が^{うご}{動}かしてあげる

\page
\Alpha ^{たんじゅん}{単純}なつくりなので

\Alpha そうじして、^{ねんりょう}{燃料}あげれば、^{うご}{動}きそう

\Alpha プラグも^{い}{生}きてる……

\Alpha で、この^{かん}{缶}が^{ねんりょう}{燃料}らしい

\Alpha でも、この「グロー^{ねんりょう}{燃料}」ってなんだろう……

\Alpha ３^{こ}{個}のうち２^{こ}{個}はほとんどカラで、なんかドロドロしてる

\Alpha ひとつだけ、どうにか^{つか}{使}えそうな^{りょう}{量}があった

\Alpha ^{ねんりょう}{燃料}の^{しょうたい}{正体}がわからない^{いま}{今}は

\Alpha この^{えきたい}{液体}に^{か}{懸}けるしかない

\Alpha ^{へん}{変}なにおい

\Alpha ^{せきゆ}{石油}じゃないなあ

\page
\Alpha ^{つぎ}{次}の^{ひ}{日}

\Alpha おし

\Alpha オーバーチョーク

\Alpha 「エンジン^{うち }{内}^{ねんりょう}{燃料}でビショビショやりなおし」

\Alpha 「プロペル^{ちゅうい}{注意}」

\Alpha ふ〜…

\page
\Alpha おお！

\Alpha かかった！！

\Alpha すごい^{おと}{音}！

\Alpha コードをはずす…
\ ^{かいてん}{回転}をあげて、^{あんてい}{安定}させる

\page[60]
\Alpha エンジンは
^{なんじゅうねん}{何十年}ぶりかの^{かいてん}{回転}の^{よろこ}{喜}びを^{ぜんりょく}{全力}で^{しめ}{示}す

\Alpha ^{さいご}{最後}かもしれない^{ねんりょう}{燃料}を、
^{いってき}{一滴}も^{のこ}{残}すものかとあせるように、^{はし}{走}るように、
^{な}{泣}きながら^{まわ}{回}る

\page
\Alpha ^{まえ}{前}にも、こんなことがあった

\Alpha ある^{ひ}{日}、^{からだ}{体}に^{わ}{湧}いた^{いのち}{命}

\Alpha それを^{ぜんぶ}{全部}^{も}{燃}やして、
^{な}{無}かったかもしれない^{じぶん}{自分}を^{うた}{歌}う^{もの}{者}

\page[63]
\Alpha ^{きゅう}{急}に^{おと}{音}が^{たか}{高}くなる

\page[65]
\Alpha ものすごく^{しず}{静}かになった

\Alpha ^{ねんりょう}{燃料}は、もう、ない

\Alpha たぶん、もう^{まわ}{回}ることはない

\page
\Alpha でも、^{あぶら}{油}と^{ねつ}{熱}でやけにナマナマしい^{いろ}{色}になった

\Alpha もう、ただの^{きんぞく}{金属}のかたまりには^{み}{見}えない

\Alpha じっと、^{だま}{黙}っているように^{み}{見}える


\subsection{第１２５話\ ^{かお}{顔}にあたる^{くうき}{空気}}

\page[69]
\Alpha 「^{だい}{大}^{さんさ}{三叉}^{ろ}{路}」の^{さき}{先}を^{ひがし}{東}へ、
^{だいす}{大好}きな^{のうどう}{農道}の^{こうち}{高地}に^{き}{来}た

\page
\Alpha ^{うみ}{海}のむこうには^{ちば}{千葉}が^{おお}{大}きく、すぐ^{ちか}{近}くに^{み}{見}える

\Alpha スクーターのエンジンを^{や}{止}めた

\Alpha ももの^{あいだ}{間}からエンジンの^{ねつ}{熱}がのぼってきた

\page
\Alpha マフラーの^{ひ}{冷}えていく^{おと}{音}だけが^{き}{聞}こえる

\Alpha ^{にしび}{西日}をあびて、^{かし}{樫}の^{き}{木}がもこもこ^{ちゃいろ}{茶色}に^{ひか}{光}っている

\Alpha ^{はたけ}{畑}には、^{しろ}{白}い^{けい}{軽}トラと^{あお}{青}いトタンの^{こや}{小屋}

\Alpha ^{ひと}{人}はいない

\page[73]
\Alpha また、エンジンをかける

\Alpha スクーターの^{ちい}{小}さな^{はいき}{排気}^{おん}{音}が^{せかいじゅう}{世界中}に^{ひび}{響}きわたる

\page
\Alpha ちょっと^{かいてん}{回転}を^{あ}{上}げてみて

\Alpha またもどす

\page
\Alpha こうしていると、スクーターと^{わたし}{私}は^{みちばた}{道端}に^{た}{立}つ、
^{おな}{同}じようなものに^{おも}{思}えてくる

\Alpha そうなった^{とき}{時}

\Alpha ^{き}{気}の^{も}{持}ちようにもよるけど

\page
\Alpha ^{わたし}{私}は、^{め}{目}の^{まえ}{前}の^{けしき}{景色}の^{なか}{中}を^{と}{飛}ぶことができる

\page
\Alpha ^{からだ}{体}ごと、^{かたち}{形}を^{か}{変}えて、どんな^{はや}{速}さででも

\page
\Alpha もちろん

\Alpha イメージの^{わざ}{業}だと^{おも}{思}ってはいるけど
\ でも、^{きょう}{今日}は

\page
\Alpha ^{め}{目}の^{まえ}{前}の^{たし}{確}かな^{たいしょう}{対象}に

\Alpha ^{すこ}{少}しあせった

\page[81]
\Alpha ^{ほんとう}{本当}に^{いま}{今}、
^{と}{飛}んできたような^{かんかく}{感覚}が、^{からだ}{体}に^{のこ}{残}っている

\page
\Alpha ^{べつ}{別}に^{だれ}{誰}にも^{い}{言}わないけど

\Alpha ^{わたし}{私}は、けっこう、よく^{そら}{空}を^{と}{飛}んでいる


\subsection{第１２６話\ おねえさん}

\page[84]
\Sign ^{かっちゅうさかな}{甲冑魚}

\page
\Makki お^{みせ}{店}さー

\Makki やっぱ、^{だいく}{大工}さんにはいってもらってよかったね

\Alpha え

\Alpha まーねー
\ ^{じさく}{自作}だと、^{あつ}{暑}いか^{さむ}{寒}いかだったもんね

\Alpha どうしても

\Makki ^{なつ}{夏}にだいたいぶっこわしといて^{せいかい}{正解}だったねー

\Alpha ぶっこわしてはいない

\page
\Sign くまむしマニア

\Alpha マッキちゃん
\ ^{あし}{足}！

\Alpha お^{きゃく}{客}さん^{く}{来}るって！

\Makki ^{こ}{来}ないよ

\page[88]
\Alpha わあ

\Kokone こんにちは

\Kokone ごぶさたです

\Alpha おわー！！
\ ひさしぶりー！

\Kokone ほんとに！

\page
\Kokone はー
\ ^{むかし}{昔}のお^{みせ}{店}と^{おな}{同}じに、なったんですね

\Alpha やっとね
\ ほぼね

\page
\Makki いらっしゃいませ

\Kokone マッキちゃんね？

\Kokone はじめまして

\page
\Makki メニュー
\ です

\Kokone ありがと

\page
\Kokone オリジナルブレンド……
\ ください

\Makki はい……
\ ブレンド

\page[95]
\Makki ココネさんに^{あ}{会}った

\Makki アルファさんの^{かお}{顔}を^{はじ}{初}めて、ちゃんと^{み}{見}た

\Kokone マッキちゃんこっち^{こ}{来}ない

\Makki あ
\ はい

\Alpha なんか^{きょう}{今日}、おとなしいねえ

\page
\Makki そいじゃ…

\Alpha また、あさって

\Kokone ^{き}{気}をつけてね

\Makki あれ、ココネさんは

\Alpha ココネはいつもお^{と}{泊}まり

\Alpha マッキちゃんも^{と}{泊}まってく？

\Makki え

\page
\Makki う〜〜と

\Makki まっ……
\ また^{こんど}{今度}……

\Alpha ありゃま

\Kokone またね


\subsection{第１２７話\ ^{しずく}{滴}}

\page[101]
\Alpha うわっ
\ さむっ！

\Kokone あっ
\ すいません

\Alpha なんか、^{み}{見}えた？

\Kokone いえ…
\ ^{ほし}{星}は^{で}{出}てますけど…

\Alpha ^{へや}{部屋}からじゃ^{むり}{無理}だよ、やっぱ

\Kokone そうですね

\page
\Alpha いちおう、あったかいの^{も}{持}ってきたから

\Alpha ^{そと}{外}^{い}{行}こうよ

\Kokone あ…
\ はあ

\Alpha でも、^{さき}{先}に^{からだ}{体}あっためてからにしよう

\Kokone あ

\Kokone はあ…

\Kokone あの…なにか^{てつだ}{手伝}えますか？

\Alpha んーん、すぐすぐ

\page
\Alpha しょうが^{ゆ}{湯}

\Kokone あっ、いいですね

\Alpha ……ちょっと、ブランデー^{い}{入}れてみようかー

\Kokone なんで、そんなのがあるんですか

\page
\Alpha ちょっと^{まえ}{前}にラジオで、^{こんや}{今夜}、^{りゅうせいぐん}{流星群}が^{で}{出}ると^{い}{言}っていた

\Alpha ^{なが}{流}れ^{ぼし}{星}はよく^{み}{見}るけど、「^{りゅうせいぐん}{流星群}」は^{み}{見}たことがない

\Alpha マッキちゃんもさそったんだけどねえ

\Alpha 「^{よる}{夜}は^{ね}{寝}る！」だって

\Kokone あはは

\Alpha 「^{なが}{流}れ^{ぼし}{星}なんて、くさるほど^{み}{見}た！」だって

\Kokone あはは

\page[106]
\Alpha あ〜〜
\ ^{ゆ}{湯}タンポ、^{さいこう}{最高}

\Kokone ほんとに

\page
\Alpha あれ？

\Alpha もう、^{で}{出}てんじゃないの？！

\Kokone え？

\Alpha あ

\Kokone あ

\page
\Alpha ^{ほんき}{本気}になって、^{ちゅうい}{注意}してみると、スッスッと、
１０^{びょう}{秒}に^{いっかい}{一回}くらい、もう^{なが}{流}れ^{はじ}{始}めていた

\Alpha ^{ぜんぜん}{全然}、^{き}{気}がつかなかった

\Alpha ^{かんが}{考}えてみれば、^{あいず}{合図}があるわけないもんねえ

\Kokone ^{おと}{音}がしないのが^{ふしぎ}{不思議}ですね

\page
\Alpha ^{ときどき}{時々}ものすごく^{あか}{明}るいのが^{はし}{走}る

\Alpha そんなのは^{すこ}{少}し、^{ひかり}{光}が^{のこ}{残}る

\Kokone ^{みどり}{緑}とオレンジが^{おお}{多}いですね

\Kokone こんなにたくさん^{で}{出}るなんて……

\Alpha ほんと…

\Alpha ^{そうぞう}{想像}^{いじょう}{以上}

\page[112]
\Alpha ^{りゅうせい }{流星}^{あめ}{雨}！！

\Alpha すごい

\Kokone すごい

\page
\Alpha ^{からだ}{体}が^{うえ}{上}に^{すす}{進}んでく……

\Kokone ほんと

\page
\Alpha ^{なが}{流}れ^{ぼし}{星}は、^{しろ}{白}み^{はじ}{始}めた、^{あ}{明}け^{がた}{方}の^{そら}{空}にも

\Alpha まだ^{ふ}{降}り^{つづ}{続}けていた


\subsection{第１２８話\ ^{しせん}{視線}の^{ほし}{星}}

\page[116]
\Alpha なんだか、^{みょう}{妙}な^{いわ}{違和}^{かん}{感}で^{め}{目}が^{さ}{覚}めた

\page
\Alpha ^{いえ}{家}の^{うら}{裏}のガケがゴソッと^{くず}{崩}れていた

\Alpha お〜

\Alpha ^{あかつち}{赤土}の^{ところ}{所}が、^{なみ}{波}に、もっていかれて、
^{がんばん}{岩盤}が、むき^{だ}{出}しに、なっていた

\Alpha そっか…
\ それで^{なみ}{波}の^{おと}{音}が^{か}{変}わったんだ

\Alpha う〜ん

\page
\Ayase ふ〜…

\page[121]
\Person あんだ、おめえ

\Person まだ、いたのか

\Ayase あー
\ ども

\page
\Ayase ^{きょう}{今日}の^{ひる}{昼}すぎにでも、^{かえ}{帰}ろうと^{おも}{思}います

\Person よくおめー
\ ここで^{よる}{夜}、^{あ}{明}かしたなあ

\Person てえした^{どきょう}{度胸}だ

\Ayase ものずきなんすよ

\Person そうかよ

\page
\Person じゃあなー

\Ayase ども

\page
\Ayase きのうから^{いちにち}{一日}この^{しろ}{白}いもののとなりにいる

\Ayase ^{ちば}{千葉}の^{くに}{国}の^{ぎょうぶさき}{刑部岬}は
^{むかしみなと}{昔港}や^{へいや}{平野}を^{み}{見}おろしていた

\Ayase ^{いま}{今}は、ひたすら^{うみ}{海}だけが^{ひろ}{広}がり、^{りく}{陸}は^{とお}{遠}くに^{さ}{去}った

\page
\Ayase まったく^{うご}{動}かないこの^{しろ}{白}いもの

\Ayase ほぼ^{れいがい}{例外}なく、^{みず}{水}、というか、^{けしき}{景色}の^{み}{見}える^{ところ}{所}にいる

\Ayase ^{うる}{潤}んだ^{め}{目}をうすく^{ひら}{開}きはるか^{とお}{遠}くを^{み}{見}ている

\Ayase うかつに^{さわ}{触}ることをためらわせる、^{どくとく}{独特}な^{しつかん}{質感}の^{ひょうめん}{表面}

\page
\Ayase ^{ゆうべ}{昨夜}ーーー

\Ayase ここからは、かつての「^{くじゅうく}{九十九}^{さとはま}{里浜}」が^{み}{見}てとれた

\Ayase ^{れい}{例}の^{がいとう}{街灯}の^{れつ}{列}だ

\page
\Ayase あちこちで^{み}{見}る、その^{ひかり}{光}は、^{ひと}{人}の^{きおく}{記憶}を、これでもかとなぞり、
^{み}{見}る^{もの}{者}の^{きも}{気持}ちを、かき^{みだ}{乱}す

\Ayase ^{もと}{元}の「^{がいとう}{街灯}」そのままの^{ばしょ}{場所}もあれば、
^{しぜん}{自然}^{もの}{物}と^{じんこう}{人工}^{もの}{物}の^{ちゅうかん}{中間}のような、
^{ふしぎ}{不思議}な^{こうげん}{光源}の^{ところ}{所}もある

\Ayase ^{ひと}{人}の^{しせん}{視線}だけを^{いしき}{意識}して、そこにあるかのような、^{ひかり}{光}の^{れつ}{列}

\page
\Ayase なぜ、^{にんげん}{人間}の^{せいかつ}{生活}の^{おも}{思}い^{で}{出}が
こんなに^{とくべつ}{特別}あつかいされているんだろう

\Ayase それとも、
^{わたしたち}{私達}だけが^{あたま}{頭}の^{なか}{中}で^{かって}{勝手}に^{み}{見}ているんだろうか

\page
\Ayase ^{はつ}{初}^{せ}{瀬}^{の}{野}^{せんせい}{先生}は…

\Ayase どのへんまで^{い}{行}ったんだか

\page
\Alpha う〜ん

\Alpha まー
\ ^{うみ}{海}におりやすくはなったかなあ


\subsection{第１２９話\ ｓｏｌｏ}

\page[132]
\Kokone お^{せわ}{世話}さまでした

\Sign ^{おぎ}{荻}モーター

\Person いやー

\Person でも、あれだ

\Person ^{こんど}{今度}モーターちょっと、ドコドコするよ

\Person ^{まえ}{前}のモーターは^{きんにく}{筋肉}が^{にほん}{二本}で、スムーズだったんだけど

\Person これ、^{いっぽん}{一本}^{きんにく}{筋肉}だからな

\Kokone はい、いいんです

\page
\Person そうか

\Person まあ、こっちの^{ほう}{方}がいいって^{ひと}{人}も^{おお}{多}いんだよ

\Person ドコドコなとこがな、^{ぶひん}{部品}も^{ほうふ}{豊富}だし

\Kokone それじゃ

\Kokone ありがとうございました

\Person うん

\page
\Kokone う！

\Person あに

\Person ^{だいじょうぶ}{大丈夫}かよ

\Kokone あ……
\ ^{だいじょうぶ}{大丈夫}です

\Kokone キーのパチッはいつもなんですけど

\Kokone ちょっと^{かん}{感}じが^{ちが}{違}ったんで、びっくり……

\Person へえ

\page
\Person ああ

\Person ^{きんにく}{筋肉}モーターはココネさんと^{ちか}{近}い^{ところ}{所}あるわけだしなあ

\Kokone コク

\Person あ…

\Person なんか、^{しつれい}{失礼}なこと

\Kokone いいえ！
\ ^{ぜんぜん}{全然}！！

\Kokone じゃ、また

\Person うん

\page
\Kokone わあ！

\Kokone ほんとだーー！

\Person な

\page
\Sign ^{おうめ}{青梅}^{かいどう}{街道}

\Kokone ずっと、スクーターのモーターの^{かいてん}{回転}が^{みだ}{乱}れていたので

\Kokone ^{おも}{思}い^{き}{切}って、^{べつ}{別}のモーターにとりかえてもらった

\Kokone ^{おぎ}{荻}モーターのご^{しゅじん}{主人}が^{い}{言}うように

\Kokone いままでと^{ちが}{違}って、^{きんにく}{筋肉}の^{うご}{動}く^{かん}{感}じがコトコト^{つた}{伝}わってくる

\Kokone あ
\ こっちの^{ほう}{方}が^{す}{好}きかも

\page
\Kokone モーターの^{いっぽん}{一本}お^{にく}{肉}があったまってくる

\Kokone アルファさんのスクーターのエンジンのような、^{つよ}{強}い^{しゅちょう}{主張}はしないけど

\Kokone ^{なに}{何}かつぶやくように、コトコトと、ドキドキとモーターはまわる

\page
\Kokone ああ、なんて

\Kokone ^{きも}{気持}ちいいんだろう

\page
\Kokone いつも^{とお}{遠}くに^{み}{見}ている^{いんしょうてき}{印象的}な^{とう}{塔}を^{まぢか}{間近}に^{み}{見}て

\page
\Kokone それを^{とお}{通}り^{す}{過}ぎると、^{みち}{道}のまわりは、
^{ひく}{低}い^{き}{木}が^{お}{生}い^{しげ}{繁}るばかりの^{ばしょ}{場所}になる

\Kokone ^{みち}{道}はなお、まっすぐ^{にし}{西}へ^{む}{向}かう

\page[143]
\Kokone なんだか、^{ふあん}{不安}になってきて

\Kokone ^{と}{止}まった

\Kokone もうちょっと^{い}{行}ってみたいけど

\page
\Kokone きっと、アルファさんなら、もっともっと^{さき}{先}まで^{い}{行}って……

\Kokone まっ^{くら}{暗}になっちゃうんだろうな

\Kokone モーターのあたりが^{ひとはだ}{人肌}にあたたかい

\page
\Kokone この^{さき}{先}はまた^{こんど}{今度}

\Kokone ^{かえ}{帰}ろ

\page
\Kokone いろんな^{ところ}{所}へ

\Kokone ^{い}{行}こうね


\subsection{第１３０話\ ^{つき}{月}の^{わ}{輪}}

\page[148]
\Ojisan よう

\Alpha あ

\Alpha いらっしゃいませ

\page
\Ojisan へー
\ ^{そと}{外}、いいかよ

\Alpha あ
\ ^{けっこう}{結構}ですよ

\page
\Alpha おまたせ……
\ ^{そと}{外}、ぬるいですねえ

\Ojisan んー

\page
\Ojisan ^{みせ}{店}ぇ

\Ojisan ^{なお}{直}ったな

\Alpha おかげさまで

\Alpha ６^{ねん}{年}かかりましたね

\Ojisan あんだかんだでへー、^{けっきょく}{結局}、^{まえ}{前}のまんまの^{かたち}{形}な

\Alpha ええ、やっぱ、これが^{いちばん}{一番}です

\page
\Ojisan ここ^{き}{来}てよー

\Ojisan ^{きょう}{今日}、^{はじ}{初}めてしゃべったわ

\page
\Alpha ^{わたし}{私}

\Alpha もともとはタバコの^{けむり}{煙}^{にがて}{苦手}だったんですよ

\Ojisan あ゛？

\Ojisan おお！
\ わりい！

\Alpha あっ！
\ あっ！
\ そうじゃなくて

\Alpha ^{そと}{外}にいる^{とき}{時}にですね…

\Alpha ちょっと^{はな}{離}れた^{ところ}{所}でも、
おじさんがタバコに^{ひ}{火}つけた^{しゅんかん}{瞬間}がわかるんですよ

\Alpha タバコの^{けはい}{気配}とか…
\ ^{す}{好}きなんです

\page
\Ojisan そうか

\Ojisan そうなー

\Ojisan おれも^{こども}{子供}んとき^{おやじ}{親父}が^{そと}{外}でタバコ^{す}{吸}ってん、
におい^{す}{好}きだったわ

\Ojisan ^{にちようび}{日曜日}とかな

\page
\Ojisan とか^{い}{言}われて

\Ojisan また^{す}{吸}う

\Alpha おじさん

\Alpha ^{わたし}{私}、^{まえ}{前}に、
^{ひとり}{一人}の^{とき}{時}が^{す}{好}きって^{い}{言}った^{こと}{事}があります

\Ojisan あー

\Alpha ^{いま}{今}は、^{ひとり}{一人}じゃない^{とき}{時}の^{ほう}{方}が^{す}{好}き

\page
\Ojisan そうか

\Alpha なんて^{い}{言}うか

\Alpha ^{じぶん}{自分}^{ひとり}{一人}じゃ^{うご}{動}かせない^{ところ }{所}^{のう}{脳}ミソにありますよね

\Alpha ^{あ}{開}かない^{ところ}{所}ってゆうか

\Alpha タカヒロがいなくなって、マッキちゃんもたぶん……

\Alpha みんな^{とお}{遠}くに^{い}{行}っちゃって

\page
\Alpha そしたら

\Ojisan アルファさんもでかくなってんだよなあ

\page
\Ojisan いや…

\Ojisan あんたは^{むかし}{昔}からできた^{おとな}{大人}だったけんどよ

\Ojisan ^{むかし}{昔}の^{うつわ}{器}じゃ、^{おさ}{収}まりきんねえで、あっちこっちハミ^{だ}{出}してきたんだべな

\Ojisan アルファさんはタカやマッキといっしょに

\Ojisan ^{せいちょう}{成長}してんだ

\Ojisan 「^{ひとり}{一人}^{す}{好}き」を^{かた}{語}るにゃー
\ アルファさんは、まだ^{わか}{若}すぎんかなー

\page
\Alpha わか…
\ ^{わか}{若}い？
\ ですかね…

\Ojisan ガキんちょ

\Alpha うおう！！

\Ojisan もう、ふたまわりもでかくなったら

\Ojisan また^{ひとり}{一人}が^{す}{好}きになんかもしんねえし

\Ojisan その^{まえ}{前}に、タカのやつが^{な}{泣}いて^{かえ}{帰}って^{く}{来}んかもしんねえ

\page
\Alpha おじさん

\Alpha ^{つき}{月}の^{わ}{輪}っかっていくつ^{み}{見}えます？

\Ojisan ん？
\ ん〜〜
\ ひとつだな
\ ^{だいたい}{大体}

\Alpha ^{わたし}{私}

\Alpha ^{み}{三}つ^{み}{見}えます

\page
\Ojisan ^{め}{目}ぇ、いいな

\Alpha はい

\Alpha おじさん、^{わたし}{私}が^{み}{見}ていることって…

\Alpha ^{ほんとう}{本当}のことですよね

\Ojisan あ？

\Ojisan あー

\Ojisan お^{たが}{互}い^{ちが}{違}うもん^{み}{見}えてんかもしんねえけどな

\Ojisan ^{しん}{信}じな

\page
\Alpha ありがとう、おじさん


\subsection{マッキのお^{しごと}{仕事}です！}

\Makki ヒマすぎる！！

\Alpha ん〜
\ まあね

\Makki ウエイトレスらしいことしたいー！

\Alpha あっ

\Makki いらっ・・
\ いらっしゃ・・
\ ませっ

\Alpha ^{ほんばん}{本番}に^{よわ}{弱}いネ

\Alpha あるイミオッケー
